（警世）每逢選舉近了就會有一班撚樣出嚟開Post

每逢選舉近了就會有一班撚樣出嚟開Post叫人唔好批鬥，唔好清算，贏左先啦。

我屌你老母啦泛民,特別係你地四個呀dead body , 白頭佬 , 難民之父 , bitch雲姨。咪撚再出嚟𠝹票。 屌我分化既唔該了解下Dead body有幾多關鍵一票冇投 , 白頭佬關鍵一席點解冇做 , 難民之父帶左幾多有利「難民」既政策，Bitch雲姨四年黎究竟做左D乜？

重申一次泛民只有六位議員值得連任,就係五大戰神同連登契媽，
（排名不分先後）許智峯，譚文豪，林卓廷，鄺俊宇，胡志偉，毛孟靜。如果你果區冇佢哋麻煩支持下其他政治素人或本土派唔好再盲投泛民喇

希望可以頂置到九月

推（1／10）

推（2/10）

推（3/10）

推(4/10)

推（5/10）

推（6/10）

推（7/10）

推（8/10）

推（9/10）

推（10/10）

認真post冇人理連登

唔投佢地要投邊個？

最尾果兩行字睇漏眼？

點會投得落本土班垃圾

講垃圾拍馬都追唔上泛民啦